[突發]加泰隆尼亞自治政府宣布於公投取得獨立權利

Catalan leader Carles Puigdemont says the region has won the right to statehood following Sunday's contentious referendum which was marred by violence.

He said the door had been opened to a unilateral declaration of independence.

香港黎既賀電

未到最後一刻都唔好慶祝